利物浦=必勝

連續五場贏晒
買利物浦=坐定收錢

啱啱好追得返李城條數
以後都唔買李城了

贏到戒唔到

等利開飯不如追第三場熱門W就真係必勝喇 今晚 沙特阿拉佰U23 大家識點做啦

着晒火

無諗住戒

利仔幫我追數
U23打假波

邊度

日本第三球仲趕得切

完了 今次又輸